想做FA

請問有冇教學？ 有冇FA TG群？

上youtube睇，起碼有fa教學

最好去st john or red cross考個牌
學到野又可以買個保障
依狗d狗亂咁咬